收到風媽咪麵 1.5入左 282

唔怪得開始跌

堅唔堅

手足快啲走

咁依家咪屎弗都入埋？

可靠消息？

佢應該開返個patreon大把人會睇住佢買貨... (散水)

Dodo入貨唔講聲

麵麵唔係係醫院嗎?

堅

好似係做代療前入手

sosad...
專心養病算啦...

化

麵麵